多風光的摩佬，一秒變廢老

但願人長久？

千里共蟬娟

稱呼叫磨通

長存在車狗的傾慕 三季夠細數

每秒每晚去泊大巴

多嘴的摩狗一天天變老
只可追憶到 想追追不到

原曲係咩？

曼聯無限好

利記卻黃昏

渣古已黃昏
本想去憑佢 去換來入球得分

長傳但渣古碌喺度
睇到嗌老母

長傳無限好 巴士已黃昏

本想去憑佢，去換最燦爛三分

下遊無限好 失分太難堪
本想靠門將 去換那永續一分
想不到防線 企定個個像碌撚

屌~你~老~母~ wowowowowowoooowoooo~

多風光的摩佬 一秒已跌倒
曾為大巴多麽傾摩 轉眼著晒草
每秒每晚深海散步 鞭屍的po一篇篇上報
捉鬼捉不到 只可鳩噏到

曼聯無限好 車仔會0分

Daddy要走了

摩佬已黃昏